想媾170或以上高妹點睇

港女性格
起碼170cm
我有17X，夠唔夠高先
我有對象，見過幾次
主要傾下飲飲食食多
又要成日食貴野 太興，薩利亞

薩利亞都叫貴

假膠來

你尋日先有條B奶女喎

小妹186cm，ok

180夠做